【討論】陳彥霖事件是否炒車

今日陳彥霖阿媽(自稱)接受tvb訪問 佢阿媽講嘅野同之前呢個post有d位一致 大家可以參考下
希望大家唔好被仇恨支配自己 重新諗下成件事 如果最終真係炒車 希望有聲明同佢阿媽道歉
呢單野係好撚可疑 出生紙之類都可以係假 我唔反對大家繼續查案 但係唔好ban走佢受精神病所困而自殺 亦唔好一黎就認定佢係深黃 一定係前線 同埋查案同時推返多d行動post
開得post就預比大家屌 但希望大家屌完會有結論 百屌成才

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

邊撚個咁仆街去滋擾人地呀媽??????

一定到

佢老母一時話佢冇參加示威 一時又話條屍唔係佢個女 你信條八婆講嘢？我完全睇唔出佢係一個好媽媽

拉 今日派左文宣未？

如果係自殺佢老母更加唔洗出黎講 你諗下邊個最care你地懷疑呢件事

真心唔知 所以我認為需要道歉聲明 歡迎討論 百屌成才

點解陳彦霖有思覺失調咁大件事，連登仔都起唔到。

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

人格有問題 口供不可信

ig story spread咗d

如果唔係有條片證實佢有參加示威呀，我覺得佢老母一定會到而家都話佢估女同示威無關，佢老母講嘢錯漏百出

炒咩車 ，根本呢d野就唔應該係我地做既，黑警有責任釋除公眾疑慮，鬼叫你個垃圾港共政府公信力咁低，講野冇人信咩，由謀殺轉做屍體發現唔洗解釋？

思覺失調有冇醫生紙
冇醫生紙點信

我話佢老母思覺失調就真

當佢係講真話，佢都唔係一個好媽媽，甚至係一個人品好衰嘅人

全力集中去追查點解會係裸屍
唔洗分析死者同佢家屬朋友

搵到圖片或影片見到証實裸屍嘅原因先，搵到再接住去研究下一步…

咁佢話比人騷擾所以出黎 當然唔排除佢造假嘅可能性

的確暫是佢有精神病最可以解釋所有野
ig 偷拍片，有朋友証實係真人

咁ironman 比出來既相就係當日影，陳怕暴露借左朋友件衫來著
再引出當日cctv果個真係佢來， 無啦啦除左自已對鞋好可能係幻聽叫佢除身上既野，所以到最後全裸自殺

個人來講唔覺得黑警有咩理由要特別殺佢

如果個故事唔係咁，就好難解釋成個故事

所以我明大家查案 爆vtc 因為佢死都唔交cctv 黑警連裸體浮屍都話無可疑 有疑慮係好正常

其實你唔怪得班連登偵探
因為政府同警隊誠信破哂產
而家講咩佢地都唔會信
連屍都火化埋
無證無據成件事搞到沒完沒了
唯有等佢地自己早D抽身
係慘在多左班迷信撚出黎

毒樹果實理論。

agger 但cctv嘅疑點同引佢(根據你所講)出黎果個係邊個

佢話醫生唔認為佢係思覺失調 係反叛 思覺失調純粹係佢嘅懷疑 所以有保留

我同意佢唔係一個好媽媽 但係任何一個source都有參考價值

所以我明大家查案 但係唔好令運動失焦

佢呀媽講到似層層咁 入女童院又有曬原因咁但要fc下原因

其實成件事都好合理。因為發生係中國香港。

合情，合理，合法。可能有地方要改善，但完美因為解決左某Object。

1020 不見不散

其實可以查下女童院 可能受到不合理對待 可能又爆到d野

backup定先高清版，雖然唔知cctvb會唔會report

cctv疑點係指邊段？ 跳秒數？
雖然咁講係無敵，但假設佢係之前已經精神病發作，佢似係搵緊地方自殺，咁之後「引」佢番去都可能只係精神病發作。我之前睇好似佢d fd話佢接完電話就番去， 希望佢朋友出來講下係咪真係聽到電話響了。

當人on9咩
阿媽講到睇完警察cctv就確認同自殺，做咩咁耐都唔公開出黎呀

迷信撚

我上祖話呢單野冇咁簡單

CCTV剪過/有臨記/呢d一定炒
裸屍/火化得咁快 呢兩點仲未證實

我唔明。
正常人既媽咪，第一句應該係：
多謝咁多人關心我個女，
我代表佢多謝各位。
但我想澄清XXXX。

咁樣先岩，
但佢老母第一句就屌人。。。

推

首先，Christy唔係義士 冇企過前線 遊行都唔係好積極參與? 咁樣老屈？
點對得住佢同義士 ：等埋我呀...

clear

呢單野完全唔合理

佢阿媽反應不尋常

追查到底

因為佢無？。。。。。

假膠po都用黎做supporting evidence

點解係TVB訪問， 自己用腦諗吓， 如果佢唔想搞大

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

剪過我覺得有可能喎 因為跳秒數
裸屍方面 假設佢真係有思覺失調 可能真係自己除

原來HKDI 9樓仲有至少另外8部CCTV影到陳彥霖！！！！！

佢都有講明有d人係關心 但佢話有人騷擾 可能係咁先出黎同屌人

佢藍 覺得其他傳媒係黑媒 先揾cctvb?

只可以話佢呀媽係深藍

任作故仔幫警察都得
實會令你地炒

炒你老母呀Sir

咁點解學校唔播曬啲有關陳同學既CCtv既片出黎？ 解釋唔到？

831

我見有d共通點所以攞出黎

umm？ 裸體自殺？

出生紙話假你地都講得出 要懷疑到咩程度?
你地唔好話個阿媽都係假
有行動post唔推 個個係到當自己神探唔做野

歡迎討論 歡迎起底

港共做嘅

中共最叻

根本無人有佢呀媽電話 個故仔係咪作多左

我真係解釋唔到 所以係仲有疑點 歡迎討論

藍絲

大家請善用不推文回覆 推行動post

我覺得 大家無謂再糾纏霖霖單野度

個女15歲要出黎自己住仲話錫佢

不推文 拉

炒你老母閪

唔使起底
直接block

個老母都唔知係咪真嘅

冇炒車

值得再追囉

假設佢唔係一個好呀媽 佢實牙實齒講個女係自殺已經唔可信

所有人不推文

佢老母係藍絲呀 藍絲係問點解唔一槍射死示威者啊

道歉？

有幻聽
會唔會藥物/毒品引致

cctv見到行黎行去 同係唔係自殺 係2樣野

是日問題：
一個連自己個女係長頭髮定短頭髮都唔知嘅啊媽可信性有幾高？

各位，不如冷靜一下回顧呢排連登嘅熱門post？我留意到3單需要注意！唔想大家失焦放棄核彈啊...係已fc嘅核彈！

我有諗過如件事只係我地諗得太複雜
陳同學真係自殺

死前赤腳係學校行左咁耐
身邊經過咁多人，無人望下佢，無人問候佢
個個當佢透明

赤腳行出海旁，路途要20mins，行咁耐又係無人問候過佢

諗到呢度我已經唔想再諗，如果係咁真係好慘

個個都一堆陰謀論。。小心又話你係黑警扮

我都認為呢野係有好大可疑 但係都唔可以完成排除炒車呢個可能性

我信佢愛女心切，有心搵返個女
但之後講既就不能盡信，大家都記得桂民海架河

邊有炒

全裸自殺係咪有可疑先

對於你地死咬住靈異撚呢件事 我想講佢地應該係知情人士而唔係真係靈異撚 如果唔係點會講得中 唔好再咬人 人地講你咪參考下

之前睇po 大把lihkg仔睇到佢出黎喎

值得繼續追同討論 但唔應該完成排除炒車可能性

戴左口罩
仲要blur成塊面

隻眼瘋狂眨

心理學上反映佢講大話

狗

不如做主線先啦

佢老母有份害死自己個女

可能佢冇死呢

你搵到個故仔解釋哂d野

都係有可疑
用下logic 好冇

傻豬，佢地唔係唔知炒左車，而係要用盡身邊所有大小事情繼續煽風點火，企圖令呢場運動繼續拖落去。佢地要怪，就怪自己生在香港，大多數都係養尊處優既港豬，好食好住好過就夠，根本冇果份決心同港共對著幹。

同一個編劇緊係有共通點

所有神探post收皮啦

佢老母覺得網上人仲估估下，所以佢先出來澄清嘛。
老母都咁講，已經好實在啦。

仲有d陰謀論話 假老母、真老母但收左錢。

我都分唔清呢d係真心膠定係覺得咁樣叫文宣

根本無炒車呢個問題
無人話佢一定同黑警有關, 我地要既只係真相.

又係你又想叫大家以防炒車唔好再查丫嘛

咁如果真係有手足騷擾人 係咪啱先
好難聽咁講句 佢地講d野係無良心無人性 但係言論自由 奈佢唔何 道歉聲明唔係可顯出我地同佢地之間嘅同咩

已知佢唔係講真話
佢話個女只係6月時有參與反送中已經錯

佢未必會係前線
但絕對會係同路人
睇佢段片就知
佢唔會係港豬
我諗呢點都好明顯下

至於自殺個到
我都唔明點解係跳海
明明陳同學自己都練開跳水
應該有本能反應
除非係他殺啦

有人講過佢有吸毒 未fc 同埋唔排除佢真係有思覺失調

你咁樣的對白，陰謀論撚一樣會話你 一定係收左錢讀照稿讀啦

大膽假設 細心求證 咁做無問題
Popo查案都係咁 你下下怕炒車唔多方向思考
就好難搵到突破口

但都要提醒一句 繼續追查係需要 但唔好沉迷
你地有更重要既事 就係替義士繼續行落去

淨係呢點就一定有可疑

0.5

Morning Sir, 吊你幫佢阿媽追查件事仲要同佢道撚歉，你無野下話，係咪思覺失調！？

係 黑警是是旦旦根本冇得炒

唔會 到依加最關鍵嘅cctv都未放出嚟
再加上無好好咁解釋
點解咁遲先放cctv

冇炒車 係方向錯左

屌我唔緊要 大家都係著緊件事姐

不論兩邊都冇hard evidence
拉

淨係得TVB做獨家訪問都有可疑啦
咁多間傳媒點解得TVB做到？
覺唔覺好似612 TVB做林鄭獨家專訪

我都想知幾時有人起埋佢老母底

如果身無屎邊會花咁多人力物力揾演員拍假片

係有可疑 所以歡迎討論 但係唔好完全排除任何一個可能性

因为有人比野佢食
令佢失常，咁唔叫思覺失調，
係比人落藥或者餵毒品，

佢亦唔係叫自殺，
而係被間接害死

點解連登仔硬係分唔清呢點。

一係個個講cctv真假，
一係就話佢唔正常 自殺 真炒車，

兩樣都唔係，冇炒車，cctv亦冇假，
而係比人害死左

5毛 hi

容許我作簡單分析

彥霖若果有精神病>黑狗點解唔一早表示死者有精神病 所以自殺？咁樣仲簡單唔洗查 收隊 大家一早收貨 唔洗關注件事

彥霖無精神病>好明顯好有可疑 點解霖媽媽現家先講彥霖有思覺失調？一早唔講？

簡體字

希望大家走出同温層 屌唔緊要 唔好盲屌 唔好比仇恨支配自己 搞到自己變做成班藍絲

為你老母咩大角狗
死番上中國啦

所以各位請不推文

有條片彥霖自己話行街食催淚彈
之後話佢等指揮官喎
仲話冇去睇嚟個老母都幾唔了解自己個女

sorry我無睇段新聞
佢媽媽有無show彥霖既精神病醫生診斷？

認同 佢並非一個好媽媽 btw 不推文plz

咁又唔會

本身覺得炒車。

但突然見到一堆popo出曬黎留言

未見到關鍵cctv唔收貨

推返行動post啦屌

我打完都估到有人會即刻講
屌你老味自己起我底啦
我開撚左幾多post呀呢半年
就係手機hi倒打左一粒簡體字
宜家比人屈埋大陸狗

你地繼續癲落去

因為醫生並無證實 只認為佢反叛

同阿媽道歉啦

好奇做乜會借朋友件衫著 仲要影張車頭相？ 仲要係失蹤當日搞呢啲 好奇怪

ching心水清 成班唔知做乜咁著重啲唔係重點嘅野
依家要搵嘅
1.hkdi仲有幾部會影到彥霖嘅cctv(9樓上10樓除鞋，放低個人野個幾段）
2.海濱附近嘅cctv

喺cctvb講已經知咩立場啦 仲有咩討論空間

炒咩啫, 而家個問題係警方做野求撚奇
淨係全裸浮屍已經係極大疑問,
一個15歲女仔, 發育時期, 點會著一啲係水沖幾沖就甩晒嘅內衣褲

如果你跟佢思路, 當佢係自殺嘅, 暫時唔探討自殺原因, 亦唔分析事主當時精神狀況:
A. 假設佢係海邊先除衫褲, 咁佢係邊度跳, 啲衫褲去晒邊度, 有冇人目擊到

B. 如果佢離海邊一段距離除去身上衣物, 咁事主係邊度除, 衫褲去晒邊, 事主經過邊條路, 有冇目擊者

當然, 你更加唔能夠排除自殺以外可能性

連我呢啲行外人都會對以上客觀事發經過有疑問, 而警方完全wfc
就算普通市民點炒車, 都唔會遮到警方處事求其呢點

我覺得hkdi 果個就係佢本人 重點都唔係hkdi 我地只要知佢係離開hkdi後遇到咩事 我個人唔相信佢自殺
我覺得有幾個方向去查：
1)點解佢係hkdi放低佢個無sims card既手機同袋 而又係坑口站放低另一部電話同電話簿?

2)佢19號7點左右離開di後失蹤 而佢20號係要上庭既 佢仲約左朋友上完庭後見 一個想自殺既人理論上唔會再約朋友聽日見 而且睇佢當日上堂既神情同係學校參觀時既神態都完全唔似一個打算自殺既人

3)佢媽話佢思覺失調有幻聽 但心理醫生只係話佢反叛期
4)佢係咪經過坑口站再行去海邊? 而家無cctv 無人知 假設佢真係去到海邊都唔等於佢自殺 可以係散心吹海風
有無人影到人攻擊佢?

5)點解死時係赤裸? 一個游泳健將一絲不掛咁跳海自殺講唔通 如果唔係除晒衫先俾人丟落海 水流都唔會沖得走佢底衫褲

屌佢老母臭西
訪問仲要踩多示威兩腳
你話邊有人咁撚賤
賤婦

是但啦，乜都有得假嫁嘛
然後幾百個Post 真真假假
屌，成班痴撚線

明明學校嘅cctv其實乜都冇錄到
並唔係關鍵
一直等緊為乜有人要逐d逐d放片等人去查
最一開始放風等全港去查嘅目的係乜？

聽到個老母句「開始變質」
終於明白想製造咩影響了繼續睇落去
睇下件事會比佢地用嚟做乜

個point唔係炒唔炒車
而係無機制去證實我地有無炒車啊
死因庭呢？
HKDI呢？
得個幾條片
乜柒都無

其實好明顯，佢老母比人捉住左把柄

認同佢係同路人 佢走咗大家都傷心
自殺方面 我認為有可能受精神或藥物影響 純猜測
btw 不推文plz

無可否認有部份人期望陳同學事件係核彈 死纏爛打

冇炒車
無人話黑警殺人
旦係黑警是是旦旦瀆職

同意 啲衫去左邊係重點 全裸自殺其實唔係冇可能 因為係depends on當事人自己 但啲衫去曬邊理應係有跡可尋 解釋得到
另外仲有遲遲唔肯放cctv所衍生嘅可疑
同埋對比圖顯示cctv果個唔似係陳同學

hkdi要影大頭相去做學生證 背心影出黎似無著衫 所以問老同學借左件衫影 唔係重點黎

On9 唔通自己有病要週街同人講？ 你哋係咪以為自己真係神探咩都查到。
講真如果佢又冇睇醫生，平時同學又察覺唔到咪唔知。好撚出奇？
平時幾多case係有人有抑鬱症，收得好好。結果就係跳樓嗰刻身邊人先知。
好心你哋啦 講真單案奇怪就一定有，但到呢一刻根本就係cls地討論。 你地乜撚都唔信，cctv又唔信，人哋老母又唔信。
啱啱睇到有個post話係cctv入面，彥霖完全冇出現過 。 真係笑到口都大撚埋。
講乜都有人信。

屌，cctvb又搵人扮佢老母

佢老母似有精神病多啲

你啱 任何可能性都唔可以完全排除 我唔怕炒車 但唔希望如果之後發現真係炒時大家不肯認 btw 不推文plz

我淨係講一樣野

一個泳手唔會咁戇鳩就去跳海死

因為無可能死到，除非有海草

都有疑惑... diu d藍絲又係到屌起底喇

佢老母都唔係法醫, 證明左d咩?

好心你哋用下個腦啦

而家有部份人開始俾人spin去事主係咪精神有異, 係咪同藥物有關
呢啲唔係最中問題核心

而家係未解釋到成件事"點樣"發生(客觀過程), 而唔係要去解釋件事"點解"發生(嗰啲咩家庭問題, 情緒, 啪丸, 幻聽, 撞邪之類)

拉
炒車又點 星期日尖沙咀見

幫佢查案完全無問題 佢話都明有人關心 main point係佢話有人打電話騷擾 我所講嘅道歉只包含呢點 sorry for 1999

咪係，有片又唔信，有老母又唔信，
真係明唔神探諗乜。

首先TVB播就已經唔可信。

你夠唔係啦 咁你講乜春啊
理智少少好冇 唔係法醫就代表佢講嘅嘢完全唔信？
明明前排先話法醫都有可能造假， 依家又屌人唔係法醫
講真我真係唔知你哋想點撚樣

佢藍 覺得cctvb最可信？

佢話 個女7月提及過運動變質 唔再做文宣
但係有人附圖factcheck佢8月曾經係地鐵出現 仲送咗嘢飲比手足

btw 既然佢老母都話冇事 咁我哋冇必要討論落去
因為就算係事實 D證據一早比佢清走曬

唔係話當佢地condom
但係班偵探擺多D心機落宜家班被捕手足身上會比較好

用藥影響神志咪得 如果按你咁講 唔一定要係泳手 泳手追求係速度 但一般人都可以熟水 求生能力高 而且當一個人真係尋死 點會仲有求知慾 冇就自然唔會掙扎

然後一句話你係狗屈落嚟，就以為自己啱曬
成班ON撚99

屌係叫我不推文
但自己又唔用

好同意
我地做市民既，有合理懷疑，咪叫政府同popo解釋

只係個人分析，唔認同唔好diu我

自殺可能性：低
比狗殺：低
比藍絲殺：中
比佢老母殺：中

你又有道理啱 被二分法規限咗 sorry

唔係分析完就算唔該你講原因
佢老母有咩原因要殺佢？

炒你老母
早知黑警亂結案就一定有唔啱
市民有咩質疑都唔會係炒車

不過我唔太明點解vTC突然怕拿CCTV出黎，之前佢都拿過出黎，之前就唔怕，現在就怕？咁剩低既片，有咩法律責任？

Urgent
有無中學手足識佢呀
父母唔肯保釋又唔肯俾名

推呢啲好撚過啦

popo/武警強姦佢，點知原來佢得15歲，所以dump佢落海話佢自殺

精神病方面 只係佢阿媽自己覺得 無醫生證明 無得fc
疑點仲有好多 歡迎討論

Good afternoon Sir, 無人確定到死因，但做阿媽既竟然話係自殺，做朋友（仲要由細識到大）又係一撚樣，代入多 d 好唔好，比多 d 想像，咁先扮得好 Sir

幾有道理

只係佢單方面認為 醫生認為只係反叛 無得fc

屌，佢啊媽之前喺fb尋過人

不可信

所以我都分唔到d神探係真心膠，
定係覺得咁樣陰謀論就係文宣

我p牌都推唔到㗎喇

啲神探幾時先可以醒

你啱 sorry我錯重點

如果係被殺
個兇手逍遙法外
香港市民咪好危險

唔一定要跟黑警所講去返嗰度搵嘅
宜家咁，無人話得實彥霖係已公開嘅影片之後真係赤腳行去海邊。亦唔一定係係當日跳海自殺死。只要搵到22號發現裸屍之前嘅影片或相片內容有足夠有力証據証明彥霖裸屍原因俾晒所有人睇(包括佢老母)反駁晒黑警同佢老母所講嘅野就可以，再捉唔捉真兇就進一步研究

同狗有關係既雞都信得過？

朽米sadasadsaddasad

炒咗邊架車?
一日冇片影到佢足落海都唔會炒
光速燒屍隱瞞身分cctv播完又收埋又播

成個處理手法就好可疑
黑警做野求9其/隱瞞呢點就一定唔會炒

其實話佢老母條仔係狗又喺邊度傳返嚟，有人講就信？
一啲證據都冇

好似琴日定前日先睇到個新post又話佢老母條仔唔係狗係啲唔知乜鬼經紀

佢條仔呢

黑色炒車風向撚警告
黑警殺彥霖已成事實
咩人會吹風炒車
一齊拉啦

好好笑，有邊次共產黨唔係捉人出黎講野扮澄清架？

唔係話唔比查，但喺某啲連燈仔查到走火入魔咁，一句有可疑，就一口咬定喺黑警殺

明智

唔撚信炒車

賓仔呀 賓仔呀...

對於一條人命，我唔認為諗錯方向係「炒車」
你個標題好唔掂

從來尋求真相都唔係炒車

佢阿媽根本對佢個女乜都唔知就唔使理佢啦佢連佢個女長頭髮短頭髮佢都唔知 可以講乜！

sorry 我一直搞錯咗

你分析得幾好 不過都要屌你 下次咪打簡體 pls double check

唔好講其他嘢，淨係裸體自殺佢阿媽都解釋唔到啦

成堆疑點都解釋唔到
炒咩車？

有疑點點解唔可以討論落去？
成日都話推行動post 唔好做偵探
香港人multi task有幾難呀？
講真 依家都唔係靠連登吹雞啦
真係會出嚟嘅手足都自動波啦
星期一個集會咪一樣咁多人

如果你是媽媽
你會選邊條路？

CCP慣用手法
銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺警案
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

同你諗法相似
但我覺得可能關藥物事

我懷疑佢老母自己有思覺失調

sorry 我唔應該講炒車 大家都係為件事着想 各方面並無對錯 因為實在有太多疑點

狗
Block

其實冇證據嘅分析，連垃圾都不如

「個運動已變質」用詞
明明721事件先令更多人支持抗爭運動

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

1.佢老母都俾黑警呃撚咗(好撚多疑點未解決)
2.個個唔係佢老母(不過應該係真老母)
3.佢老母係藍絲(自己個黃絲女死撚咗都唔惜)

佢好似係想幫流出既片包括尖沙咀食tg
同apple mtr條片洗白
特登提呢兩樣野
老實講 片中咁冷靜
又咁深藍 我真係唔信佢老母

you too 見到你呢啲人就覺得好可笑
乜都唔睇 一句狗放落黎 同你意見唔一樣完全唔需要討論 咁使乜叫討論區啫

我都可以覺得你係狗
block左好似好勁咁 你block飽佢囉 單機啦 唔爭在block埋我啦

已抽離
死者己矣
就算比我地千方百計搵到真實證據證明係他殺又如何？
警隊唔執法唔查我地點譴責都無用
當務之急係贏呀各位
贏左你地想要咩真相都有
831 陳彥霖 仲有各大浮屍自殺案

順便宣傳下有關罷工
【突發】我宣布罷工大辯論正式啟動

如果你是媽媽
你會選邊條路？

CCP慣用手法
銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺警案
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

正如涂謹申所講，只有獨立嘅裁判官有final say!

係個keyboard後面9up尋撚到真相咩神探

其實中共殺果啲人都係證明唔到
但大家都會知係中共殺
你覺得人地走火入魔只係你未習慣香港係咁

但報夢巴點解釋呀？

我真係第一次聽思覺失調會令一個游泳健將跳海自殺，作都作好啲喇，小學生都唔信喇，炒你老母咩

屌你啦黑警。。。。係度扮正義

你聽到佢講呀，醫生話唔係，即係冇醫生紙

佢老母講乜 同 佢個女點死

係兩件事黎

可唔可以邏輯理性少少
我只信客觀證據

思覺失調係會，問題係佢老母講大話，佢話醫生話唔係，即係冇醫生証明

有無可能係唔係我地

深藍老母呀
你唔比劇本佢佢自己都曉加鹽加醋spin哂落去示威者嗰邊架啦
呢啲仆街臨老聽食自己啦

炒唔炒車都唔值得去博
因為咁多「線索」留低無可能係黑警做既

無炒=黑警話會展開調查 誠信再破產 不過本身都無 零損失

炒車=我地就會同 無腦 自私 冷血掛勾 我都唔知文宣可以點spin 我最怕係會出現佢老母「自殺」「被自殺」入晒我地數

江永祥話咩講多咗根本就係引我地去查 佢地無野好輸 擺明想同我地攬炒

佢老母懷疑佢有思覺失調 咪當多個方向查 btw 不推文plz

昨日才講緊件衫2 條帶/4條帶， 大把人覺得條片做假， 今日cctvb立即播佢老母專訪叫人唔好提， 樓主你現在同我講炒車？

有無人諗過個老母其實係比黑警逼出黎"澄清"

知道工作地點 電話 玩半夜滋擾
有無覺得好熟悉?
呢d手法不嬲都係黑警玩開
我地邊會無啦啦搞佢? 有咩人會搞到佢咁驚 驚到唔敢出街?

知唔知點解之前咁多單 無一個家屬出黎爆料?
就係因為咁
用一個方法
我知道你住邊 邊度番工 日日打恐嚇電話
同法醫串通 焗你拿拿林火化條屍
你敢亂黎 下一個被自殺就係你
所以點解之前跳樓同浮屍 有d係中年女人 甚至係老伯伯
呢d人就係可能唔聽話 唔想服從 有一絲替仔女不值 有一絲正義既念頭

老母由一開頭否認死者係佢個女
到之後揚曬 無得唔認 叫人唔好搞大件事
到呢一刻好肯定咁認為佢係自殺
再由cctvb高層親自訪問
而且答案好似set好曬有個script比佢跟住講 好似好巧妙咁將好有疑點逐個擊破
每一步都係黑警指示佢要咁做

唔好再覺得係炒車
如果得一單 我會覺得係
但呢一兩個月發生過太多單
荃灣海濱有白警前一日有預告過
有幾單浮屍攬住幾舊磚 有單係女仔著全黑衫
唔好再呃自己係炒車

醫生的確無確診 無得fc 純粹佢老母自己認為 但係咪當多個方向入手去查下

有可能 所以post完我都諗緊係咪真係有必要出

咁就唔係起底啦屌你

其實有冇手足懷疑陳媽媽嘅whatsapp會唔會只係一張圖？佢冇拉動過個whatsapp去證啲對話紀錄？
我唔係唔信陳媽媽
只係我覺得佢解釋唔到啲疑點
點解會係裸屍？點解要咁趕住火化？

起底 五毛 blocked

克警就係驚再查落去查到真相，叫佢老母出來講大話

中共？

所以係仲有好多疑點 但唔好排除任何一個可能性

平時又唔見你幫下手 又一隻五毛

之前唔係有個法醫話有可疑？
好似冇左下文.....

思覺失調主要係驚比人害，多數收埋自己， 抑鬱就有自殺傾向，上面咁on9都唔用思覺失調黎被自殺喇

此貼文已完，。BLOCKED......

啱啊
其實一切源於政權嘅零可信性

ching心水清過我好多 你啱 真係好恐怖好黑暗

思覺失調會有幻覺、幻聽

有可能啊 所以要繼續查 但係行動post更重要 不推文plz

一早話左會炒車！

要問下d 金田一先知啦

用呢單令大家炒車冇人信之後就可以真正咁做

炒你老母，而家黑警隻手遮天，普通市民根本好難知道真相，凡事保持合理懷疑有咩問題？

邊個咁仆街去滋擾人哋呀媽？

覆你都哂鳩氣

P牌仔好想幫手足
但推唔郁
好無助

ok，你話我喺就喺

思覺失調患者的自殺率比普通人高約8.5倍。在思覺失調人群中，以下人士會有較高的自殺風險：曾嘗試自殺或自我傷害、最近曾入住精神科醫院、不服從醫生的指示服用精神藥物、有抑鬱症狀、早期患者、濫藥、長期患病者、有絕望情緒、生活上遇到不快事件，如失業、失學、離婚等。 (from思覺基金)
有偏見到佢係東涌站喊得咁犀利 佢男友又比人拉咗 又女童院 會唔會咁樣導致佢自殺 雖然咁樣都解釋唔到點解佢裸體

無問題 係我用詞不當 sorry

會唔會唔想返學先？佢又好積極咁返學，有點奇怪

就算真係炒又點 政府有責任釋除公眾疑慮宜家乜撚都唔公開 你比到證據我又信嘅 大把人認炒車
問題係你宜家陰陰濕濕

反正證明唔到陳彥霖係自殺

樓主可拉
大家幫手推佢reddict 條片好過啦
炒咩燃野車
自殺定被殺
果條夢遊片100%係阿霖

又唔好下下就五毛 的確有小部分人係咁 最緊要小心求證 唔好先入為主 先入為主係查案大忌 亦都係最易被利用嘅地方

精神病應該會check得幾嚴謹

炒你集命啊根本係黑警自編自導自演，出錢求其搵個女人扮彥霖老母咋嘛，呃唔到連登神探嘅

如果真係炒車，咁即係21號出發夢po條友嗰日已經知佢係自殺，而只會得兩個情況情況先會知佢係自己

1.發夢巴見住佢跳海自殺而又知佢係邊個
2.發夢巴21號已經見到佢條屍而又知佢係邊個

知佢係彥霖*

睇你D post 真係唔想笑 我個人分析係綜合我睇到既事，有證據就唔洗分析啦，直接完啦單野。我講出黎都係想大家唔好忽略佢老母都可能係兇手，有睇佢老母講乜同佢個女既關係就明我點解咁諗

［陳彥霖母親訪問］毅進仔寫d稿真係錯漏百出

我覺得如果佢媽真係捉左佢去睇醫生
好視乎佢睇既係咩醫生
如果佢有精神分裂 係無做任何treatment前
佢一定會有情緒低落 記憶錯亂既問題
一定要食藥做治療 唔會突然無事
身邊既朋友又覺唔覺佢有異常？有無講過有人害佢？
同埋睇咩醫生都一定會知佢有精神病特徵
會即刻refer去醫院 因為係呢個社會到 精神病忠者係一定要強迫醫治。

PS: 有朋友有精神分裂 自己都讀過相關既野

你有無睇佢老母幾冷血，個女死左完全無所謂，淨係擔心佢同佢跳仔，出嚟講嘢都係想大家唔好阻住佢地兩個二人世界

有無佢嘅post 我想睇返

報夢巴係話比狗殺！

炒你老母
淨係條死屍長頭髮
陳彥霖短頭髮已經冇得炒啦

HKDI成個過程都可以錯
但係死完頭髮長咗已經冇得錯啦

btw 拉

我信佢有思覺失調，我家人都有呢信病，有呢個病的人係會有幻聽，幻覺, 重會做的其怪事。

只不過，佢媽咪明知佢有呢個病，就應該帶佢睇醫生及食藥。

其實解釋到點解要裸跳已經真相大白左一大半，唔駛估估下囉

而家就係假設真係自殺，咁就代表發夢巴係講大話，但亦代表發夢巴知佢係自殺，而咁就自然會有上述兩種清況

咁叫起底😫😫😅😅😂

起底我有保留，但電話number就應該傳開咗

炒晒車啦

不過繼續炒唔認衰

所以應該要停

醫生話並反叛 並非思覺失調 純粹佢老母覺得 無得fc

thx

炒就認、不死撐

咁應該係叫自爆？

未必嘅 不過要考慮所有可能

啱 不過仲有好多疑點未解開 唔可以妄下定論

其實呢...
真係有可疑啲報紙賣晒推爆咗啦
仲會等你班神探咩

桂民海都認罪啦
我諗黑警應該係用疏忽照顧兒童 凶佢老母
早排東張西望播過一單 保母車係村口放低個細路
祖母想追究 黑警就話你要搞 我地連你都告埋

放過她一家人
讓事主早日安息

思覺失調好慘

我要嘅係佢真正死嘅真相

而唔係為咗証明係黑警做先繼續

你覺得佢阿媽了解佢咩？ 佢有冇去示威都唔知 你去示威會唔會話曬畀你屋企人知 話你上前線？ 嗰段咁嘅片 我睇唔出佢關心佢個女 由頭到尾都淨係喺度講話人哋起佢底 點解tvb特登去訪問而又得tvb訪問到？ 心照啦*你老母

靜啦P牌

唔想五區快閃柒就幫手推喇

【推！推！推】【行動】10月18-21號，香港人行動日程！！！！！！！！！！！！！！

根據連登神探嘅標準 有無人可以話我聽邊單自殺案係無可疑？
6月前一樣有跳樓 一樣有自殺 一樣有浮屍 點證明係自殺？點證明啲遺書係真？點證明去認屍嘅就係屋企人？點解唔公開CCTV？
應該全部都係被自殺
我都希望係炒車

仲有。。。一樣有失蹤

如果真炒車 e次炒車大家係會開心
keep 住懷疑態度是必要

何女士稱：「六月女兒有份去派文宣，到七月時她跟我說『媽媽我已不想出去了，因為已經變了質

唔怪得愈黎愈少人遊行 兒登仔反省下

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

一個冷漠的社會，唉。

咁多個月黎跳樓跳海死左成百人，黑警終於出錯，我地手上有證據係手足被殺，依家就成班出黎話炒車，用下腦就知想滅聲。

你老母就炒車

我寧願係炒車都唔想個女仔真係俾人殺
點解堅持要查出真相
同神獸點解出現一樣
因為班狗唔撚做野我地唯有做埋佢嗰份
佢地唔拉人咪鶳囉
佢地唔撚查咪我地查囉
炒唔炒車冇所謂 我淨係想知道真相

重點係仲有太多疑點, 而班狗係絕對有方法澄清而又唔做
CCTVB是但搵個人黎做訪問仲要blur哂, blur乜撚野, 佢個樣都通哂天啦

無話佢完全唔可信, 係話佢無科學跟據證明個女係自殺定他殺, 因為一佢唔係法醫, 二佢唔係睇住個女自殺死。佢只係主觀咁認為霖因為有精神病所以自殺死。

佢話個女有思覺失調, 有幻聽, 好辛苦訓唔到, 但係個醫生話佢反叛。呢點合邏輯咩? 霖同學有返學有返工, 同咁多人相處, 但係之前從來無人提過話覺得佢情緒有問題? 佢嚴重到訓唔到最後自殺喎?! 仲有佢之前搵女嗰時提都無提過佢有精神病, 到今日先爆出黎?
佢又講個女唔想再去示威, 但係呢點同霖同學ig段片差好遠啦。
都唔講佢d 衫褲鞋襪 sim card 去哂邊
又要極速火化條屍?

最後, 佢既驗屍官出黎講未? 未呀嘛? 未講我點分真假呀? 剩係有另一位法醫都話有可疑呀！

成日話炒車個班都係食屎狗五毛

陳彥霖案係唔會炒車，呢件事真正揭露既其實係差佬查案既求撚其